蓋清 = Kai叔，A09 = 油面，豬蛇 = 池子孝

破樸吧 = 豹叔
2&B = 送水輝
卡榮 = 傻強
我 = 朱00
牙路 = 龍力士
拉車 = Terry（揸車嗰陣差啲撞死人）

濕鳩liy = 啤啤

認同

nben=熊樹根
蓋清=龍敢威

點解你會係根叔？

咁連仔 = Kai叔？

未諗到有邊個係真心咁on9

牙奔一早就咁高汁

尼清 = 送水輝

冇金城安?????????

我係廢老

但你好25，唔似根叔咁正氣

笠清=傻強

笠清 = Terry

咩咩妹 = 垃圾清

ching咪jer

Anita

冇群姐？

你做？

牙泥 = 峰少

高質奔

點解我要係啤啤 我係譚道德

似啤啤咁可愛

你 = 行政部peter